［回顧] Fat Boy Eat All Day

衰咸濕，中伏
真fat boy

樓主日日開膠po

唔通學你睇支那戲咩